有冇咩電腦mon好推介？

請問有冇咩電腦mon好推介？

想買黎駁落部MacBook pro到係屋企用

感謝

自己爬啦
[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#14

駁macbook pro 都係想要個type c
HP ENVY27 咪算

巴打呢部係咪要5千幾蚊

正wo 點解之前一直揾唔到
係咪新出
個type c 出到幾多w 電

仆街我仲突登買左個typec hub

LG 27UD88 好似正啲